支那弱智電話客戶服務員害死報警司機

做報警接線個啲唔醒水真係害死人

支那真係果隻game borderland 黎
地圖上存在嘅任何野都係為左殺死你